手機學徙，你問我答 （大範圍版）

手機學徙你問我答

市面好多唔同課程，都可以講下

有咩問題都可以問下

有無初學者想成為手機維修師父，有嘅可以聯絡我

教授課程

Core部分係必修****
包括手機結構，平板結構
裝拆，理論
檢查，基本維修

之後分兩part，自選

1）液晶維修

不單單係裝隻mon上去
而係從理論開始
教你由結構開始

LCD與LED維修的分別
做落嘅細節
如何將液晶分離，清潔，重新打做成一隻新顯示模組（直面mon, 曲面mon)
如何重新壓排線
修復

2）主機板維修

由理論，電路結構教起
到電路圖紙，檢查
再拆焊，植焊
最後裝回晶片

學完更有機會於我工場其下工作
人工可達16-20k

有意請

只要露兩手，便知質素有沒有

要換幾多個mon先有16k

工場一般我教嘅話，一個新仔平均做到40隻

如果你話用假果mon啲店仔平均一日做6隻到8隻iphone6你就夠數，當然你做7plus 8p plus 果啲可能3隻4隻已經夠做

一般來說，教整電話果班人都唔會係整開電話例如HPX之類果啲，因為你諗下，如果好賺，佢都唔會教你去分細左佢塊餅，而教你多數都有電子工程相關經驗嘅人黎較，咁佢都會講到啲基本野俾你知，但同你想去自己開鋪，自己做又唔太一樣，應用唔到上去

日頭有打開工關於電子

想搵份老散

iPhone配件邊度嚟?
有冇見過整mon順便偷埋配件出去?

請唔請part time 想學野

有興趣學整電話

暫時無partime依啲位

有原廠，有山寨，有人有做，但我所知大部分平價小零件都唔會有人偷，除左mon果啲都有可能有啲小貓一兩隻咁偷

可以tg我

iphone 如果買完機拎去apple 換嗰啲機係咪全部唔防水
換完一次之後幾個月壞一次
換咗四次

一定

依家睇JerryRigsEverything
自學緊
啲OLEDmon係咪真係一拆一定碎

No

姐係如果我想拆開裡面維修少少野
嗰moon係咪一定死

咁市面上見過最難維修嘅機係邊部

部部有跟我學過都知部部差唔多有無零件先係問題，如果拆mon代表所有，咁應該香港你地啲人用嘅機黎講lg同華為比較難開mon

用咩手機

我有部舊Samsung s5
電池係可拆式
點解換左新電都係2 3個鐘玩完

買返黎舊電有問題?定係電話入面有野壞?

爆玻璃有冇可能自己買料自行整返

Core最基本要上到8堂以上，有機會要補鐘，但不額外收費，每次2.5小時，一般我地都係夜晚星期五六上堂，依家搞緊啲online嘅，搞好會推出

咁你首先上core我地會講左書先，教好曬必殺技就會隨機俾部機你，可能iphone, 又可能係Samsung, 你地隨機試完三部機，你地就自然應用翻我地理論，之後部部都開到

入來吹下水